我不說我不說

我不會說西瓜姐姐匿係入面吃西瓜的

不會說